{
  "info": "выполняет поиск по фразе в тексте",
  "man": "Мануал: https://man7.org/linux/man-pages/man1/grep.1p.html",
  "questions": [
    {
      "question": "Как сделать поиск регистронезависимым?",
      "options": [
        "-c",
        "-i",
        "-R",
        "-r"
      ],
      "answer": "-i"
    },
    {
      "question": "Как вывести имена файлов в которых нашлась строка?",
      "options": [
        "-s",
        "-c",
        "-Z",
        "-l"
      ],
      "answer": "-l"
    },
    {
      "question": "Как вывести строки в которых НЕ нашлось искомого?",
      "options": [
        "-v",
        "-f",
        "-o",
        "-i"
      ],
      "answer": "-v"
    },
    {
      "question": "Как вывести только количество найденных строк?",
      "options": [
        "-c",
        "-a",
        "-C",
        "-Z"
      ],
      "answer": "-c"
    },
    {
      "question": "Как вывести результат с нумерацией?",
      "options": [
        "-E",
        "-n",
        "-b",
        "опции не нужны"
      ],
      "answer": "-n"
    },
    {
      "question": "Как задать поиск по целым словам?",
      "options": [
        "-v",
        "-w",
        "-D",
        "-i"
      ],
      "answer": "-w"
    },
    {
      "question": "Как задать поиск по подкатегориям?",
      "options": [
        "-C",
        "-c",
        "-m",
        "-r"
      ],
      "answer": "-r"
    },
    {
      "question": "Как задать поиск в файле?",
      "options": [
        "-f",
        "-p",
        "-i",
        "-v"
      ],
      "answer": "-f"
    },
    {
      "question": "Как сделать вывод ошибок о нечитаемых файлах?",
      "options": [
        "-E",
        "-n",
        "-s",
        "-F"
      ],
      "answer": "-s"
    },
    {
      "question": "Как вывести результат без соответствующего ему файла?",
      "options": [
        "-r",
        "опции не нужны",
        "-m",
        "-h"
      ],
      "answer": "-h"
    }
  ],
  "question_state": 0
}